[墨香私服] 最好玩既墨魂墨香重開啦

唔計再前D既夢想同天翼(我無玩過 )
墨魂墨香係近年黎我玩過最好玩既墨香私服(無之一)
對比個啲1,2個月就執笠既垃圾服墨魂墨香真係好高汁
黎緊2月25號重開

經過重整,新既墨魂墨香會有以下改變:
1.取消泡點機制.上線直接出元寶,有自由交易市場
2.開放搶經機制.
3.自動清理背包
4.開加速/按精會直接自己彈
5.元寶比武系統
6. 0.5食水CD
比舊服更好

開服活動
(太多了唔想quote咁多,唔該自行入佢FB睇 )
1.幫派進註
活動將於 3月4日 星期六晚上8時 舉行
頭5名最多人既幫派會有元寶獎勵
2.開服前充值活動
元寶回贈計劃日期：2月8日 至 3月1日
詳情上番佢FB/官網睇
3.分享,標記活動
FB share + tag 送1688元寶
4.第一波FACEBOOK宣傳活動
活動時間：2月6日至 2月25日晚上8時截止
活動獎勵：【圖片達到30個讚】：可獲得1500元寶 etc...
5.在2月8日 至 2月24日 內提前贊助任何數量的玩家另外加送額外回贈50%元寶[/size=2]

Facebook:
官網：
官方skype:hk.mso
官方微信:HkMsogm

另外多人玩既可以開個TG group

最後,放番D墨魂墨香舊服既圖比大家J 勿相認

早期我係入其他巴打帶領既幫,圖係係FB拎

中後期我自己有SAVE低既圖:

補充:
墨魂墨香係港澳中馬台都玩到既服
人流夠多

有無舊幫友係高登過黎連登

冇

珠珠

親友團 唔入錢玩下無妨

巴打之前係墨魂叫咩名

最緊要一班人玩，合力就得

南G狗

入伏未

有冇R

好似無

叫我標哥OK?

標狗

童年回憶呀

有冇得睇下啲裝點賣法？如果要掛十日機先買到一張符咁搵鬼玩

佢封左唔比DOWN GAME
但商城又轉左入GAME
想睇過啲價OK先DOWN

由小六開始玩
玩到依家21歲

正式開放DL個時會係到提多次巴打
商城set左係game入面

以我記億,個啲高lv武器/著幾件就有加乘既首飾係打牛同巨靈同埋抽箱出到
或者充值元寶會送件比你
唔知佢今次會點,戴定頭盔先
以前泡點都好快草到,
泡點百寶都合理既
幾日都全符(泡點符)
但係新版本會轉左上線直接拎元寶,取消泡點

一鍵留名

有興趣

開服見

pish

小弟無興趣

多謝巴打留言推post

萌狗

一人有一個夢想～

一一屎忽鬼

藍藍天空高掛我的夢

留名

個PO推到300我就入伏

此po已完

唔會幫你推post

正衰人

用心良苦

LM

上個禮拜down左個閃電墨香諗住回味下
但唔係太好玩 升lv有少少太快
唔算多人 而家開到五轉 一個禮拜開多一轉
泡七十二個鐘點=一件最靚裝

25號過黎墨魂一齊玩啦，無正服咁伏

中意玩彷正服既慢服多d

25號開服？

係呀
依家未dl到game住

btw個幫派進駐活動鬥多人
希望巴絲入黎支持
不過幫名暫時未諗到

LIHKG

我有係hkg個到開埋POST

冇問題架
叫佢地入lihkg

不了

又得

行吧

Trash

bill gor

樓上一個二個逃服

正服用幾千蚊去玩都係零
唔通真係用幾萬蚊打機
快d走係正確

me????????????? me mo

又係執完改小小野又開，執完又改再開

係咩
我記得我玩個時無咁既情況
不過佢依家換左個叮噹技術
應該好大改善
好似係

墨魂我印象中親友服黎

係換走叮噹,唔用個垃圾技術
個墨魂代理係個gp到屌個垃圾技術
話就係依個垃圾搞出太多問題
依家個設置公平公開番
裝,百寶都會睇到
對玩家公平D

其實你係咪GM

我係課金玩家黎....
其他想玩既巴打叫我番黎玩我先開POST

傻撚=GM

一早知

知都玩 入金係咪平d 係既話我又玩

有興趣 25開服？

唔入錢咪掛機咀炮

死港仔都是玻璃心

開服前充值好抵屌
已充

係,24號開放download
25號正式開服

諗緊入唔入坑 入就想課定1000

繼續自私充

唔急入既 睇定D先 睇雙魚睇下咩料先

我係之為之前玩過有信心同抵屌d先開服前充
巴打可以25號開服睇下咩環境
睇下商城睇下人流先再諗充唔充

唔洗再玩墨魂呢個垃圾服啦 屌
開外掛又唔捉 , 親友又有特別符食

巴打唔追post
本身其實係好好玩又多人既
加上重開佢有改革,換走舊技術
例如4.開加速/按精會直接自己彈
公開裝同百寶
條友有咩可疑都睇得到
雖然我都有諗係咪真係咁堅(帶頭盔)
咪不彷25號下載入去睇下咩環境先

要番工，不了

小弟都要番工番學
如果唔係舊戰友搵我我都唔想再沉淪落去
既然玩番,都想羸個幫派活動鬥多人

做咩要搵番我

會唔會明顯左小小 你呢個親友

開親私服POST都預會比人當打手親友
但有同我玩過墨香私服既都知我唔係
因為我會充值,仲會同其他人一齊集課
你睇我前邊D game圖都知我呢D渣GA唔係親友
玩墨香都係需要一班人姐~
咁無人開講咪我開post
點都要有個人帶頭既

墨魂,嗜血,經典,墨跡服..仲有幾個唔想提既渣GA服..
我都有係高登開POST/玩過
有充值有集課
不過唔係連登,得未
我都係想嬴幫派進駐活動姐 有得分元寶咖
你地又唔自己去FB睇POST / 入wechat gp
我先打到咁詳細,打到咁詳細又比人講
點呀唔通直接彈條LINK出黎咩都唔講呀
再講我真係嬲

親友服就真親友服
我建議大家就唔好玩了，晒鳩氣

同你講野都晒鳩氣

之前個服仲搵唔夠 又重新開服想係度搵水魚？

我咪水魚

正服 私服都由細玩到大
想知刷到敦煌後仲有咩玩

火山
火洞1/2樓
好似係 太耐無玩唔記得晒

南河
有冇咀炮步隊係到

我實幫佢推post
叫人唔好再玩

所以以你所想，
私服第一個開post既人都係親友
你呢d人思想真係好窄
咁關注，

想玩又唔玩，又要屌又要睇
自己玩唔落一味諗親友
跟住又唔比其他人玩
墨香剩係可以課金？
人大左，就算好似我呢d半工讀既人
都會玩番私服，值得課金咪課
親友每個服都有既
但係當你好中意個服，知都會比錢玩
唔想課咪r下裝入幫吹水搵番回憶
比我既野唔只係課金打機
你呢，我諗墨香所有私服都唔會岩你
建議你少接觸墨香

得啦得啦
紫音=傻撚

親友又唔認

我唔識邊個紫音
我無咁早入伏
傻撚我都唔係好熟
但係有一齊打大馬仔同台仔
聽聽埋埋都知唔少人講傻撚係親友
派裝呀嘛

你可能未搵到一班好戰友姐
搵到就會好中意墨香不停玩
有咩新服都會r番大家去玩
唔會只focus係親友到

我又唔係傻撚，我要幫佢認親友？
你地實係係舊墨魂比佢屌打既個班人

又係比錢玩哂？

又嘈了

玩咩game都係比錢玩晒
但呢到轉左上線直接拎元寶
算叫做好d
唔課金/課少少既點都多過重課

唉我開post，都預左有人講

親友到仆街
想做水魚咪玩囉

拿 我就係水魚啦 冇課金既水魚

唔係得我講
玩唔玩 自己諗啦

冇成本點解唔玩

轉黎玩黑沙 包冇親友伏

黑沙買左，但自己玩覺得好悶

時間是成本

打唔打機時間都係會過
咁做咩唔令自己開心d過

留明，有性趣

嗚呀細個好中意玩
呢個ser多唔多人玩架

未開ser唔洗入錢玩 連登仔玩咀炮就夠

你睇我開POST個D圖就知多人

收唔收咀炮選手

嗚呀
唔好再玩啦，破壞自己美好的童年
上次中晒伏

咁玩咩服好呢巴打

正服 墨魂online or play GTA

墨魂online = 比狗玩
燒錢過什麼私服

上lihkg 笑下好過

本身一堆人玩緊上年6/7開既墨魂online 本身好高期望
而家唔知得番幾多個玩緊

服又係堆香港人退先(唔肯定係咪post入面) 而家又開新墨魂玩
如果係咁 點解要退服後又要轉新服 玩黎哂時間

上次墨魂online 勁有勁既玩 廢有廢玩 如果係咁, 不如唔好開post招人入幫玩 直接係game有緣見算啦

而家咁多墨魂都唔知重有邊個係玩緊邊個 正服都有兩個, 而家又有哩個

其實呢個墨魂墨香係出先過正服墨魂online
只不過私服回響無正服咁大
但以私服黎講算係出名
墨魂online我期望都好高
一開頭高登有成百幾個玩家
後尾我退之前已經好多巴打退
可想而知佢真係好伏，伏過私服。
我玩墨魂墨香，玩得仲耐過墨魂online
其實開post，都係想多d人一齊玩。
如果唔開post，你或者其他未玩過墨魂墨香既巴打又點會知有呢個私服？
墨香都係想同番溝通得到，夾到既人一齊玩
廢有廢玩，勁有勁玩？
互相carry都得姐

有性趣

人稱自動派膠機 由黃河派到南戴河
就是me

個D打手肯收皮未
呢個服可以同GM買裝 幾千銀一件頂跳綠裝
課得多開掛又唔會封你
之前高登有巴打已經POST哂圖出黎

反正都係燒錢點解唔玩正服？

曾經揭起戰幕
企係聖界既巔峰
Mk既宿敵
絲打們既男神

可惜清泉已不在
聖槍終埋藏在南戴河

正服都無咩人啦到依家,好似係
正服出到真5,一件都幾萬蚊點玩

呢個我唔知喎
我無試過比幾千出去買一件裝
不過我試過拍片SEND比GM
係有封到

邊撚到男神?睇過

如果你明我講既意思，墨魂出爐既先後次序唔重要
我唔理正服定私服，一隻玩幾個月又轉另一隻，有心長玩既玩家會覺得點樣？
墨魂online一開始引起退game潮既又係班高登仔，而家玩到咁上下見有另一隻有名氣，又叫人轉玩另一隻，乜心態
一個二個退服既心態只會apply翻落往後每一隻既墨魂身上 你咪繼續自我安慰囉
Ps 我無記錯既話，勁既係唔會幫班廢既

你咪等班友自我安慰囉

咁講啦,我玩私服,我真係會玩到佢執笠.過玩幾個服既原因係因為隻服開左1-3個月就執笠左 既然已經定期有一班戰友,咪再搵其他服玩 同埋有時候,轉下唔同既服,快服慢服,當搵下新鮮感,同唔同既人打下交吹下水.
呢個墨魂墨香都開多過一年

正服,sorry我退左,但佢真係好伏 佢比起私服更食錢
拿~我無份係高登開post叫人玩正服咖唔好打我

勁既唔會幫廢既?
只可以講你遇唔到好隊友
但係你唔可以以偏概全囉

如果佢識標哥就唔會咁講

標哥成日要人SOS

推

標狗60lv都sos我40點睇

而家太多mk入侵左鳥
好多都圍住勁人而轉 忽略哂班新人
最終敵眾我寡
之前玩左陣正服 入左rc 差唔多成百人 問野冇人答既

最初新仔時期係夢想最團結齊心

算啦 好嗎？

我都覺正服太大好唔團結
之排入去個rc睇無晒人好空虛

好記得個時無啦啦有套72裝全套跳12%
跟住又無啦啦有個人著白虎百寶甲出黎打架，得一個人有 , 後尾追問幾日先up 得出點樣黎
課得多又唔會比人封
課得多夠親友又有特別符

係 開紅爆左把頂跳刀 目前位置起身換返把次頂

金已課 唔玩咪唔好玩講咁多做咩
親友團基整本上係私服都有 睇下幾離譜

我好helpful架

訓夠地未啊

你講得好岩
親友係好多個服都有
自己玩得開心咪得
講親友親友咁唔中意咪去玩正服

正服又要買裝玩 不了

淫賤大波妹留名
前墨魂第一法 （好似係）

岩呀，無任何服係完美

波波好耐無見

見到我上鏡專登留下名

我屌你老母我搵得你幾撚辛苦
唉冇陰公你終於有AC

專業打手留名

大學生啦屌你，開個AC有幾難。

墨香私服

是咪杜如風本人

杜如風bbg瘋狂粉絲

乜水？

屌你又係乜水

屌你又係邊個

有大牌時期係HKG最輝煌既時代
可惜佢得到所有後俏俏離去
到左今時今日仲丁緊佢

我派膠會一直等你回來

傻標

隔住個mon都聞到大牌股毒氣

我唔是針對樓豬
在座各位都係垃圾

除左樓主，其他都係垃圾

想問下聽日幾點有得down？

樓主連垃圾都不如

聽晚8點

屌你

垃圾 不了

廢

已開放download
原來聽日晚上8點來係封測
封測日期：2月25日晚上20:00~3月1日

[quote]玩家回報問題或意見，有機會得到獎勵。

封測其間開人物會立即免費送上元宝給大家方便測試!

『注:如有參與封測的玩家.正式開始時會獎勵888元宝和新手百寶套(三天)』

《注:做了提前充值活動和宣傳活動的玩家,元寶和百寶會在正式開放當天發送到玩家的帳號!》[quote]

想當年玩夢想係最齊心
垃圾大牌同派膠

我無咁早開始玩墨香私服
所以無玩過
第一個係墨魂墨香
感覺係咁多個私服中最正

課左金但要等到三月先正式開波

玩左咁多個服
親友得最離譜就係墨魂
唔係淨係得一堆親友 而係你俾得起錢你就係親友
各位準備入服既巴打 玩得開心啲

+1
我仲諗住25可以正式開波....
又要等

人地都係提下人小心中伏姐,唔洗起曬鋼既

可能中哂point

收嗲啦大牌

係玩得多私服都知咩料姐
小小事無阻打機
似係你起晒鋼多d

btw想知你係舊墨魂叫咩名

啲人真係癲癲地..想玩就玩唔想玩就柒就..
你係到講咁多托柒咩 唔玩咪上一頁囉

傻仔先玩墨香 認住我呀 我叫兩條魚

我點起鋼法?

親友課金用掛都無阻打機

咁點先叫阻?

建議唔好重課住先
再睇下個ser既穩定性同物價
就算課500/1000
但百寶/裝貴都係以卵擊石
始終人外有人 天外有天

廢事咁多位有心想玩既巴打中伏姐
定你地覺得阻住你地搵客

我唔玩+想叫各位小心中伏姐
你中意你可以繼續玩
我提醒人小心亦唔會阻到你
根本就無衝突

唔係話你呀巴打,係啪啪豬巴打
其實玩得多私服都知咩料
真係睇個服情況嚴唔嚴重
其實真係無野阻到我地唔玩
除非我突然唔想玩

正確,睇定D先好入
但都會有人玩過舊墨魂
知道咩情況
為左bonus入左先

你想唔想玩 我唔想知
我提班巴打小心中伏
利申 大話墨香開始玩墨香私服

啪啪豬巴打想問你舊墨魂叫名咩
想知有無同你一齊玩過
同埋我自己都充值,你憑咩話個服係我開?
如果你真係有玩過墨魂,都實知我都係玩家

想係呢到搵水魚玩呢個服

話咩唔入錢都可以照玩果D 一係親友一係傻仔

人地親友直接問GM拎勁裝 打到你地仆街

你地呢? 入幾千蚊都係照俾人屠

係個個服都有親友 但我根本一開始就唔係講緊呢個服 親友團問題

佢呢個服係課得多既話
可以直接同gm買裝
入2萬開掛唔封

自己一個實比人屠
但玩墨香係講幫派同埋同盟
以我記得
我上年只係入左幾千蚊
成個盟黎講打交都夠打咖

情況就係親友橫行,一街外掛

清楚返小小先
我無話過個服係你開

廢事咁多位有心想玩既巴打中伏姐
定你地覺得阻住你地搵客
咁係咩意思?

字面意思

我呢d窮撚無份dum幾萬蚊出黎買裝真係唔知
不過如果你咁講法
其實香港人/自己個幫/盟都會有人有能力買
大家互相carry,咁又驚D咩

講清楚D,唔好要人估你想講乜之後又話唔係

咁我直接啲啦

我都有玩過大話同風雲
估唔到突然想玩返墨香比人話我拉客
我錢都入左

上年有玩墨魂呢個ser既巴打
應該都認到呢個客服

原來係咁
但佢新version改左外掛加速會彈GAME
如果真係做到
咁咪值得玩

我都係咁話

大牌 你唔好咁撚痴線喇

圖都有埋 各位入服既巴打考慮清楚

多謝你提醒我地
咁睇上個SER個客服又真係衰左D
反正今日封測,
咪睇下真係防到外掛同加速

比錢咪比你開掛

屌你老未 你唔好扮野啦
高登個個小游 我諗都係你地堆人黎架啦
黎撚到呢度扮哂野唔知咁
仲要開個post引班巴打入伏

我無錢,又無用過外掛
既然佢換左背後條team重新開服,
我覺得可以睇下新SER點樣先
佢講到反外掛加速,其實work既會解決到好多問題
始終我玩過係好好玩,又多人
點都好我都會如實係到講番

高登個小游=我,我都唔怕認
我係扮唔知既就唔會開POST同一內容
如果你有起我底,我唔只開過墨魂呢個私服POST
所以你LOGIC我開親既私服POST我都係死打手啦
你自己一個人唔中意,唔代表其他人會唔中意
我見墨魂wechat都仲有好多人回流黎玩

笑撚左 個啲咩嗜血墨香咪一樣GM
我由頭到尾都係叫想玩既巴打小心中伏姐

不停轉名呃錢無限loop

我又有D好奇, 服又未開,
係咪真係解決到外掛問題又要等佢開服睇下先知
但係就一早已經入定錢
巴打應該係視錢財如糞土既人黎

1.嗜血我無玩好長時間都走鬼左好少人
2.墨跡我唔知邊個開既,佐好撚垃圾,我最尾有屌番呢個服
咁我作為開幫既人我都係想搵幫友姐

可能有啲巴打 準備好2萬可以開掛

開服前入會有bonus而充左先
同埋呢個服係重開,有信心既人會入先,我估

有時真係唔知係天真定點, 人地都明碼實價,
入2萬就可以開掛, 就算佢地真係有能力防到外掛,
人地入完2皮野, 整返條WHITELIST比佢開掛又有幾難

我又唔係好在意呢D既
可能男仔打機會在意外掛乜乜乜多D
我玩墨香都係上黎R下水吹回憶下

有D想知點垃圾法
有冇POST睇?

上邊個張2萬開掛唔封v7圖
一早post撚過啦 係你高登嗜血post度
你仲可以係度講 咁睇上次個客服真係衰左啲
人唔笑 狗都吠

點解咁多傻西西話人親友前親友後，第一，你又冇證據話樓主係，第二，由頭到尾樓主都冇叫人課金。真係唔知d傻西嘈乜撚野，你覺得多親友咪唔好入錢甚至唔好玩囉。

唔玩就梗, 順便提下人小心中伏
始終2皮開掛唔係人人負擔得起

幾千銀同gm買件裝都唔係人人負擔得起

之前係高登果邊都有巴打POST過2萬開掛張圖

一個咁既服重開, 有人係開服之前就入定錢,

比人懷疑都無可厚非

我手機洗左機,唔係都幾多花生下
1.)充左錢,屌佢老母1個月就汁左
2.)GM號/TOOL 流出,好似有10幾個人有呢GM AC
3.)有大馬人唔知點樣開到GM TOOL,拎D野去私賣(最尾比GM發現)
4.)最串咀個個玩家咪得罪人多既,有次個服UPGRADE左變左有元寶排行,個條友既元寶同大馬GM同步增加,比人發現左屌爆佢,之後個大馬GM死口唔認仲DEL左個角色扮無野
5.)第4樣野發生後就關左服

SORRY,我真係無睇到
因為嗜血我好早就棄左驚無理

同墨魂差唔多姐
不過一個係GM收左人錢, 一個係GM親自落場仲要廢到比人偷埋AC

仲死撐 仲要繼續玩果d人真係on9

差好多喎
比錢玩一年同一個月
咁個個GM都要收錢咖啦

咁你當我地on9咯
總會有人繼續玩

即係收錢開放外掛都OK冇問題?

至少呢樣野唔會令我唔玩
幫友棄驚/無人玩我先會走
講到尾,墨香最重要都係D戰友同在

普通人要真金白銀入幾千蚊 但係都要俾親友團屠

親友團就問gm拎裝 輕輕鬆鬆打柒班普通玩家
仲要gm批准用外掛

玩果班人係咪被虐狂

屌下又唔比,佢唔汁我都會繼續玩咖
因為比左錢
問題係佢汁左

私服都有親友
又講親友唔該去玩正服

有就要比人講架啦, 仲要獅子開大口收2皮比人開掛

咁都唔比人講得?

樓主真正身份係咪正服打手黎
成日打叫人返正服玩

緊係講得啦
但如果唔玩墨香因為親友
我都係提下可以轉玩正服姐

咁都比你發現,係呀仲收左廣告錢
唔中意玩私服既話大家快D番黎正服搵我: katrina

咁墨魂收左幾錢先

我充左幾多至真

親友我都知個個服都有,
問題係開埋掛, 仲點玩?

外掛係墨香私服長久以黎既問題...
好多服都解決唔到的

冇諗過入錢伏d咩？唔好諗到輸贏咁重要啦

用得最多招咪BAN
但係比錢又可以唔洗BAN?
墨魂新SER話呢到加速/開掛會彈GAME
有無巴打率先上去開外掛試下
我就無呢D野既

你冇諗過=/=冇其他巴打諗過

個個服都咁講, 而墨魂又好死唔死,比人CAP底左2萬開掛張圖

我玩過D服都無呢樣野喎
咁不如你代表我地試下再比comment?
因為我無掛無加速,我都驗唔到的

幫你唔到, 因為我都唔識整呢D野
不過係咁而SEARCH下,都搵到堆片

其實我都唔係好識分外唔外掛
多數都係人地同我講佢開掛
btw我唔係要片
係想搵人上去試下加速/外掛會唔會彈game

在座咁多位 咁試問唔玩呢隻服 又有咩服推介呀

利申冇錢入

推介就冇喇,唔想比人話我係其他SER打手走黎搞事

你準備定2皮野先啦

玩就玩唔玩就算，你最後意思係想表達乜

由細玩到大都係覺得墨香最好玩
個SER多唔多人
唔課金夠唔夠做

課左都唔夠 佢親友團有2邊 你入幫個幫都死

私服都係要玩錢

提供該服過去歷史讓連登會員自行判斷是否應該付出時間和金錢投資該私服

哇呢D野我地點會知
你想知多D去問個客服啦

以前個服好多人
今次唔知,等緊開SER
仲未得

個網站更新緊野,未DL game既巴打會無得DL住
GAME都暫時未入到

下 又想人嚟玩 又唔去查呢d野
容乜易比人呃嫁
利申 夢想墨香殺人皇

睇人地既私服POST都無呢D野既
不過如果你真係咁想知可以問下客服

夢想墨香 夢想墨香
我諗夢想墨香D巴打齊晒腳
可以出去開個POST回憶下

點解一定係唔玩就算, 唔可以提醒其他人小心中伏?

要入2皮之後叫GM比你開掛

你理解錯左

有人話

之後巴打就答返佢姐

喔~原來係咁

樓主入到服
幫我問下係咪照舊2萬開掛唔封
幾錢一件頂跳綠裝

你自己加佢wechat問啦
我呢D良好玩家唔可以畫花個底

夢想幾好玩既
不過唔知邊個叫殺人皇

畫花個底 係咪課金平啲 係既我又畫

夢想開服向夕陽奔跑開post要留名先入得幫
結果爆左3個幫派......
你就知連登有幾多人玩過

順帶一提 正服開post既hkg
結果一盤散沙 好老實講 冇幫主料既唔好做
唔係勁/土豪先夠資格做

你套殺人皇套裝咪比人呃左囉

大牌 唔好咁痴線啦

有冇rc?

唔係我開正服POST
我都唔係正服既幫主

RC :27619822
我係封測開左個人叫藍妹
+好友/傳書

蝸牛食薯格到此一遊

死SER WO

Game名 湊崎紗夏

禁左個launcher冇反應

打唔到中文

Hi 巴打

玩到 傳書我:藍妹
已有WHATSAPP GP

我想玩既墨香私服其實好簡單
自從有泰坦之後我就覺得呢隻game變左質
冇左原本武林世界個種感覺
有泰坦都算，蘭州個樣唔好變同埋啲技唔好改唒樣已經夠

重緊要有解放甲著

hi樓主
唔知你記唔記得我
我係ClariS
舊名無記錯係 崩潰之王

本來都想玩
但無時間唔想課=比人屌打
同之前一樣
日日火山比人紅
1日無20次護魂
我通宵唔掛機
唔洗玩

仿正服邊好玩 升lv慢咁多

屌 隻人存左記點係莫一 而家登入唔返

yes
好想玩番以前隻大話

黃河都入唔到
game 已del

留名
ID: 射左幾次

快D入女神幫啦各位

新手咩都唔識
求加id qqqq

炒強

P.S 公測係3月2
有入封測可以係公測時拎到888元寶

可以早D訓了唔洗等上線掛機

克莉絲汀

前排見有隻閃電墨香 玩緊
唔算話太多人 打交黎黎去去都係戈堆 我應該就QUIT

女神

墨香黎黎去去都係咁

之前玩過一隻叫弒神墨香
Gm講明呢隻版本唔會有泰坦
2個星期之後個gm放棄左個ser
另外開一個泰坦ser on99

佢呢個版本無泰坦
打牛 巨0跌金幣（非game錢）
跟住用錢買既裝勁到痴哂線
開紅無惡名 唔會爆裝 搶唔到野

我覺得開紅無代價係最難搞
課金同唔課金會永遠差到離哂譜

玩左幾日 其實幾正個設定...玩變態服好快玩到冇引
呢個setting不錯

垃圾點裝

係咪關左ser?

個幫話咁快40個人
今日無事喎,好順
不過佢依家開始維護到5:30

無關呀

玩得耐變態服轉下慢服

有冇人教我玩

有冇人可以教埋我玩

壓莫一

公測先好壓 依家熟悉下點玩先 都係咁上下 打怪打技點開紅

大牌你唔洗番學咩咁得閒

又係扮老屎忽時間
初露鋒芒包玩到正服轉生
中途收收地皮個陣全部人轉晒玩大話，最後大話俾公安拉鳩左

成棟墨魂決既日子

維護到而家都未開返
驚DOWN唔切 係咪3月1日前要開到號先有金送？

細過真係好痴線
一儲夠10蚊就買一張
次次中垃圾都仲要買

入到啦，巴打你快d開角色上一次線就有
佢聽日早上清機啦～

已上
而家好似得返蘭州有開
係咪2號會重新開幫再入就OK

2號有冇人開幫帶領毒毒

係呀

有呀，但唔講公測咩角色名住
通常講左就會有人快一步開隻人先

真·雙魚 已唔怕人偷用

叫索克天王算

終於有人頂包 可以過冇mk追斬既墨香

mk

可唔可以搵人帶小弟玩

Mk我知你一直望住

diu墨香真係唯一一隻我真心鐘意玩既mmorpg
可惜永遠都係得自己一個玩 冇fd陪又識唔到人

過左封測 入唔入伏好

冇錢冇人理 好多見有土豪就狗沖刷鞋係到吹
最睇唔起呢d垃圾
利申 窮丁

mo la mo la
無888元寶

me too ，唯，有情義結
識我未，我係毒拎

窮拎要埋番窮拎堆
一個幫總有人唔課少課重迷既咁
缺一不可

跟本冇左互相扶持既精神
好多人只係見人勁就過去埋堆
廢既就唔理
而家已經冇乜城戰江湖前有多百寶符會平價放比幫友齊心協力打
正正係咁hkg墨香時代開始衰落

求指

指點迷津

這是什麼服

一個幫總有個傻閪
日日俾人呃裝
缺一不可
一到城戰/江湖就E埋
正正就係大牌個傻閪

求比我呃埋裝

彷官服，no變態服
3月2 8點公測

有無人已經入左錢

大師一出手 就知有沒有

888元寶是幾多hkd
利申窮丁

睇WECHAT,都唔少人入左

1:100

888YB=8.88

留名等開服

Mo la mo la 888無左鳥

無事既,佢轉左上線直接拎元寶
一日24小時掛機都拎到拎得番
開2隻人掛仲double

知唔知佢套虎甲咩屬性

負評

+20屬 500血護內個D

邊有咁多時間衝等

掛機升

所以咪有內掛
就係方便D老屎忽番工番學都可以掛升
依家"F6"可以快速開關內掛
想沖top就要啪埋經符

沖top就算啦 唔洗諗 除非你長開經符

標標贊助

有無人課左？ 諗住課鳥

個幫有人課左
巴打真係想課既最好3月2內課 抵屌D
如在2月25日 至 3月2日 內提前贊助任何數量的玩家另外加送額外回贈50%元寶

開左幫啦~
我開左隻人叫莉莉絲
巴打入幫傳書我啦~

玩左封測無元寶，係Game到又打唔到中文

你電腦SET語言到錯左?
888元寶我諗佢之後會補
唔係會比人屌到

技術叫我set香港又唔得。
GM叫我set台灣又唔得

駁唔到

巴打
我今晚9點先收工
番到黎先再收大家入幫
可以傳書莉莉絲/藍妹留位
依家已經44人了

可唔可以黎蘭州加我
我叫Reeeee，我打唔撚到字

未收到人,滿左
等更新放番一鍵轉職隻NPC先收到人

要不是為了元寶

我係你隔離
要不是為左元寶

幫有位？

等佢更新完會有

暫時收滿晒人

波妹唔係以為咁樣GM會買下話

唔入錢咪好似我咁
鳩下鳩下交又打唔到

trash

所以咪唔掛檔去打怪囉
點知掛機個位出王，一晚壓撚左我成11 lv

逃服trash

垃圾入組升未

驗證碼都LOAD唔到

頭先諗住PM個PAGE GM
原來15年已經玩過呢個SER

有冇人有AC唔玩 我連AC都申請唔到

係咪弒神墨香

係咪封外國ip? 連官網都入唔到

NO 死SER

果陣張圖係咁

應該係上一隻墨魂墨香黎

維護呀巴打
搞好晒所有問題聽日開番SER
依家入唔到住

而家係咪未入到

完全係戇鳩
維護左一日 唔洗玩啦

維護到3月7日夜晚8點

咁我寧願比兩日搞好晒之後先玩
唔洗日日都維護

he 逃服狗?

yes

bill bill dean list要比心機

ok

今晚維護完開番SER
可以上了

個幫太多,開左分幫
想入幫可以搵卡特莉娜
弟子申請都會搵到: 克莉.絲汀

係咪又死ser?

無死呀

提提巴打
1）聽日03/08早上11:00~下午15:00 係例行維護
2）本身個幫full晒人了，所以開左分幫
入分幫請傳書：卡特莉娜
或係蘭洲申請弟子，幫名：克莉-絲汀

巴打，要入幫傳書請卡特莉娜

我想問下玩槍係咪全力就得 我成日覺得自己好易死

Lol卡特出現墨香

Server又死左 ❓

係,全力

裝唔到game

d怪係咪唔會掉合武器果d材料?
我打左好耐都唔見有

會直接出武

開左少林

而個ser真技係咪都係好難出?

睇運..有D人好快真,有D人幾日都唔真

巴打們~正幫收唔到人了
要入幫傳書卡特莉娜入分幫先

個ser想點

仲有冇人玩?

有冇tg group ?

用千軍唔用烏龍lo

連裝都唔俾裝，無得玩

要合高級武器 要靠分解 武器就37 衫就青雲 好似係5年無玩

玩內功火法起家先

佢停ser兩日話搵返d裝

唔係想人俾裝，係部電腦唔俾我安裝隻game

用免安裝都開唔到game?

係咁彈GAME救命
個SER又走左好多人

有whatsapp gp
有咩SER都可以大家一齊什伏

防毒個到排除隻GAME就裝到

個ser好西
多謝卡特 支援新手

係幾西
我盡力

有無人可以支援下我 依家down緊

傳書卡特莉娜

有事都可以搵淫賤大波妹

gamr入面d人話無咩活人....

走左2-3個幫既人

你咩game名

莉莉絲/卡特莉娜

連登仔

有無新服玩

準備玩新服
墨魂好似收收地皮

咩服？

大話墨香

唔係成十年前 ？

裝緊，有無大話墨香 相認

都未開黎緊4月15

大話墨香 之前果個好似上左岸 而家呢個好似又係墨魂開

準備沉淪巴打門有咩服推介

自膠

夢想

唔會再玩墨魂開既服
之前叮噹同墨魂嘈
呢個大話應該唔係墨魂開

唔少墨魂既人暫時去左追魂玩

?